年三十都冇得早放真係賤過狗

大家同唔同意

OT

慘。
剩低的時間係黑口黑面咁做野。

仲要ot

仲要OT果D你地究竟有冇尊嚴

汪汪